ONEPIECE 海賊王 ワンピース899 中文

.

tks

咁早 遲d 先睇

屌

係唔係漏左頁

淨係睇到第5頁

長女，搾汁妹，布蕾，細妹，大媽團數得出既女全部都無撚用，相反班仔就係出面打生打死。

呢套垃圾幾時收皮

你快d走啦 唔走你會好危險

上集邊班ON9話山治冇中槍

練完仲係俾人救完一次又一次

山治幾時先可以型翻次

以為前面已經夠晒柒 原來仲中埋槍

總而言之
他就是一個廢物

每次有魚人都唔偷偷海底刺穿船底就覺得唔合理
對方勁人都係能力者
魚人海底又快

隻大魚巨人淨係響水底整浪已經無敵 但係要上黎比人斬

其實路飛同甚平心入面好認同伽治，先一齊恥笑柒治除左煮飯之外一無是處。

海賊王最強女人排名
大媽, 汁女/黑胡lv6女/女帝
第五個已經數唔到

紅髮白胡無勁女人
綠牛如果唔係女人應該就無勁女人

山治成功擋住打J佬

又一話，睇咗同冇睇有乜分別？

所以唔睇插無分別

都無分別

路飛果度又係好小學雞

長女同搾汁妹明明係怪物級但唔上去打，
威風，布琳同普拉琳反骨，
細妹同布蕾直頭害死埋全團。
反觀班仔幾咁賣力，
糖佬斷手，年糕穿腸，歐文穿心，餅乾入埋廠，連幫餅乾報仇個對二打六孖仔都貢獻多過班女。

隻海神一早出來就唔洗搞咁多野啦

海賊王套路應該會上水比人秒傷
魚人66 所有援軍伏筆出曬
估唔到 成個大媽團勁人就咁比人清曬
而家最大威脅反而係卒

卓洛 ？

都未救到路飛 出黎送死咩

早多幾集出黎既話應該會比大老母一巴摑沉左

仲有以巨魚人 size 佢舉起 sunny大拋出去已經脫離危險

路飛班o靚應該差唔多出啦掛

山治老豆個到又係唔知做乜鳩
不過今話算叫做有D內容
之前個D睇撚完10幾頁好似乜鳩都無睇過咁

山治每話都踢一腳，算係咁啦

長女唔係就係果汁女咩？

會早死

山治真係好撚廢
返海上餐廳煮飯算啦

直接開佢地拖啦 榨汁妹同大褔唔係甚平對手
btw CP0有大行動?

影都無埋

屌，幾時有個咁撚樣衰嘅角色

無戲份

搵返最近係896出現，同果班賓客一齊

甚平次次走佬都call到馬出來幫拖
上次推進城有班魚出來
今次來咗班魚人

今集個用黎凸顯援軍既重要
路飛團得十個人
係新世界根本立足唔到
依家有魚人團同66幫手
第時打海多
甚至再後期啲打黑鬍子同海軍果時
一唔夠抽就可以天降援軍
咁就可以合理化翻成件事

我覺得最後好正喎
開始有做海賊王嘅威力

岩岩擋左1刀

今次大媽真係靠援軍

由其是甚平係到，佢一定會建議出動大草帽海賊團打大海戰

次次搵佢擋啲雜魚

伽治好撚煩

今集幾好睇

每日簽到

今集重點係cp0 同隻信鴿走左

肯定又有大新聞

冇休刊

封面個巨人塊盾有人樣

連海賊王成團精英 都要靠運氣先逃離金獅子就知有援軍差幾遠
同埋我覺得尾田唔會再加強其他團員既戰力先會作佢搵咁多援軍 (除左主要戰力之外)

今話見到d仔女打定輸數 講到大媽一個就可以滅自己團咁款
再諗返起白胡團...
真係顯得四皇勁到痴撚左線
船長同其餘成員嘅實力差天共地
如果好似草帽團咁三大戰力接近平衡嘅話
當初三大將仲唔收皮？
而路飛係萬國篇亦都會死係餅乾/二哥手下
真係唔敢想像路飛有能力單挑到呢d怪物

尾田睇嚟真係好憎柒治
仲要特登借喬巴講柒治中撚左咗槍嚟鞭屍
又借老豆把口話柒治係廢物
btw大媽團啲女唔係累人就係公務員

山治踢嗰吓唔好畫得再細啲

大媽蛋糕完未
好撚煩

可有可無既垃圾

可見路飛眼中垃圾治純粹係個煮飯佬

王族幫你煮飯,仲唔係讚佢?

大媽呢d智障，淨係掛撚住食，同肥絲大隻呢d戇鳩有咩分別?

其實最尾真係需要寫路飛on9到以為伽治係讚山治咁咩，唔可以寫佢正正經經講幾句野維護下山治咩

甚平係咪戇鳩?要娜美提先知自己越行越近?一早擋大媽招死左去算啦!!!

佢都唔知點搏

山治中粒彈都要專登講~~佢老豆又出埋黎~下話應該有野睇 如果唔係畫呢幾格都幾冇用

吹到魚人隊黎救援。。。

咪話山治一直係我好重視嘅伙伴之類，好過宜家咁

Sorry 好似係兩大戰力姐
從來都無咩三大戰力

路飛卓治甚平咪三大 你唔計邊個？

卓洛

路飛會唔會補返隻牙

飲奶就得啦

兔女好正

你啱

上一次就卓洛路飛大顯身手 今次到甚平
第4戰力睇怕都係骨仔同將軍之爭

成堆人有見聞色都感知唔到有堆人係海底？

駁你地又話拖戲又話老土

咁樣一句成熟幽默你地又唔BUY

算啦
自從尾田出左霸氣既設定之後
基本上係任佢搬龍門

其實幾句對白都要屌既人到底咩心態

OP真係越黎越兒童向，上一話鏡女大聲宣佈路飛贏左，我屌打緊大仗仲打擊軍心，無眼睇

宙斯 仲係唔係nami 到？

係精靈球入面

伽治傲嬌男一名
海神出黎好能有feel

根本佢啲設定就唔撚嚴謹
啲果實力又係矛盾到仆街
得班盲粉會橕

終於又挨過左100話

唔知900話有咩特別呢，好期待

睇到最尾一頁之前 都覺得幾好睇 有d刺激

點知最尾一頁 又係比人迫到絕景 再出救兵

cp9 篇既套路

又唔係無能啦啦出黎
一早鋪哂

正經維護就唔係路飛啦 咁都要屌係咪真係睇開one piece

海底救兵

無錯
最衰係佢又引人同佢認真玩邏輯 但人地一認真就唔對路

海賊終於打海戰

好消息 下期無休刊

Zoro幾時先全力呀
而家好似次次半力屌打
路飛就次次全力比人屌打

明哥啲線任佢吹都有盲反屌柒我
屌佢地老母啦 吹撚到啲線罩撚哂成個島 又硬又利
然後入面啲人連埋大將都搞唔店
盲粉都覺得合理

唔洗全力都屌打凱多

以為 之前打明哥 結盟會出返黎

不過其實前幾話 甚平叫佢d 令走先 就知實會出返黎

路飛隻牙唔係飲奶補左啦咩？
定係又甩左另一隻？

好撚燃

海入面可以有咁多生物, sense到有物體都唔會無喇喇估有一堆魚人喇

德雷斯羅薩收個班痴線佬講到明第時大事件有佢地份

大媽唔會鳩捉錯字無咁煩

其實海底一直有生物游嚟游去
邊個會長開見聞式去check水底

但佢地係一大班殺氣好重既魚人

又唔係長開見聞色 被人奇襲有咩出奇

其實路飛應加治句野係有意思
大家十秒睇完就話拖同垃圾冇諗過就話on9 姐

加治鬧垃圾治身為貴族都走去服侍人，
鐘意幫弱者， 果幾句係路飛眼中真係優點黎
路飛由細到大都係討厭貴族高高在上蝦蝦霸霸，
討厭唔平等，最憎天龍人，
又成日為私情幫弱者救國，vivi, 雷貝卡，呢d

所以路飛覺得加治講緊垃圾治優點係有原因，
唔係單係佢on9咁簡單

即係路飛唔係會錯意on9 咁當人讚緊垃圾治
而真心覺得呢d係垃圾治優點

藤虎講撚明唔妥七武海制度，所以專登唔出手，落賭注買路飛贏黎令海軍出醜，真係唔知邊個盲啦

講真
啲見聞色去撚曬邊
兩邊都係，點解可以咁大批埋伏都feel唔到
定係我睇漏左野

大將唔出手ok
明尻一個人啲線吹到咁撚大
又係咪好位合理

三大戰力

等咗好耐

講起推鳥籠同十分鐘就把幾火.....
你話羅用完手術刀就收左明哥皮咁完法既話幾完美

戇鳩，見聞色本身就係要train到無意識咁樣用
呢樣野係尾田自己寫既
如果見聞色係要「開」咁突如其來既攻擊點避？
即係唔「開」就感受唔到呀？咁見聞色又有乜用？
大佬佢地仲要唔係普通海賊，我當佢地唔係全部人都咁勁，至少起碼個啲將星咩幹部都feel到啦呀化，四王幹部喎？
好心就咪撚柒再兜啦，總撚之呢套野啲設定係垃圾就要承認，成日搵撚埋啲無說服力既理據做藉口

想睇基德部分

其他情況都仲可以用情況混亂所以feel唔到黎兜，但睇返頂上戰爭，白鬍子潛左係水底，仲要船上面全部隊長級人物，海軍全部高手齊哂腳，仲要全部人都備戰狀態但一樣feel唔到。
可能大部分人都當見聞色係垃圾所以廢撚事練，少部分人練黎專門用係單挑，不過坦白講句，闊度既極致就全地圖搜索，深度既極致就睇到未來，比我都會放棄闊度專攻深度。

咩叫勁先? 女帝入榜點解大食女無先

見聞式感覺上個設定係用黎避招多過偵察，應該唔係好似hunter咁開圓，我覺得睇漫畫的話呢d能力上既野自己搵個解釋合理左佢算啦，比你捉到bug都無咩意義

真係要講奇怪的話我記得之前有頁係佢地已經發覺海入面d野無料到，竟然無叫人睇睇

仲有，強如艾涅路都偵測唔到蛇入面嘅路飛
明顯見聞色有野隔一隔就會虧左，至於係咩可以隔絕呢樣野作者實有得吹

其實糯米糍都講左用呢d 見聞色要好冷靜，集中精神，係一個咁大咁亂既環境，唔通真係要見聞式晒所有人既行動咩。
糯米糍自己都check 唔晒啦。
個妹係現場幫佢打路飛佢一樣係唔知。

反而而家睇番艾涅路既心綱勁d,空島d 人一有咩想反佢，佢就直接落雷，mon 晒成個空島都得。

長開見聞氣？
用見聞色最勁果個都要專注先預知到啦
死傻閪

點唔合理？
能力寫到佢屈機就係屈機

見聞色明顯講緊有分先讀同偵測，d人唔撚用腦睇就將2樣野混埋講然後話個設定on9，洗唔洗乜撚野都要有個list話有咩分別先睇得明吖

好似連續幾期都冇休過刊

佢係用埋電磁波先做到呢樣野，正路冇人見聞色勁過佢

諗起當紅髮自己畀人侮辱嗰陣可以一笑置之，但同伴畀人侮辱嗰陣就發癲咬人，連海賊王羅傑都會因為同伴被侮辱而毀滅一個國家
山治畀人踩到上心口，路飛都一笑置之
點做海賊王？ 除非冇當嗰山治係…

海賊王都睇唔明
你都係睇返天線得得b算啦

咁咪唔夠100話囉，都唔齊頭

其實睇翻依家個劇情，真係唔太想像到下集有咩咁轟動

正正常常逃出就唔值得拖咁耐拖夠齊頭先走人

有幾個可能性
一係就大媽真係死撚左，但咁唔太合理，因為呢個角色仲未發掘晒，尾田無理由比佢死
一係就大媽唔知發咩癲食完蛋糕就話要入草帽麾下，路飛成為四王。但都唔太合理，太跳躍，唔似尾田手筆
一係就再細機會啲，鏡頭跳左去凱多個面，有咩重大事情發生緊。但咁樣又變左無必要係大媽呢面拖咁耐，可以一早走人，等夠900話再將鏡頭轉去凱多到就ok

真係諗極都唔明

人妖王計男定女?

預知同偵察係兩樣完全唔同既野
難度差咁多都拎出黎講

兩個團加埋一堆高手
去到呢啲生死關頭，唔好話長開啦
開一陣確保萬無一失都要啦

我睇過一篇評論話
唔好再話乜野合唔合理 我地係聽故事嘅人

啱，天線得得b好睇過海賊王

世界會議進行當中 [突發] 宣佈大媽海賊團被草帽團一眾瓦解 ( 因為D國民忍夠大媽發癲 ) 走Q晒

CP0入黎解放個國家

死啦
點解我覺得依集幾好睇

咁唔好再睇
睇左死全家

洗衫呀婆俾你地遺忘左

講句天線得得b好睇啲就唔俾再睇？

比得三個 option
尾田性格一定全部唔中
我覺得最後結果點 只會知道一二
到巨人島篇至會再講返

大媽修女情況應該係好特殊

留意到甚平開始on9化

海賊王強調嘅其中一樣嘢係同伴，由第路飛未出海已經透過紅髮帶出呢個訊息

呢篇就算山治打算同同伴決裂都會幫路飛口，貝吉講嘢燒到路飛嗰疊山治都會起鋼
你睇下路飛

唔係話唔得，不過唔似路飛性格啫
樓上有巴打講，路飛嬲下認真下回應都好

900話唔會大媽真係死掛

呢度明顯伽治係傲嬌
路飛係睇穿左佢先咁應

話時話 個人物講乜野都要比fans決定

唔係有索隆咩